佔中收皮後，覺得遊行已經冇用，好耐冇再參與，但今次「送中條例」就唔同玩法

轉載自網友 Chu Laifan （歡迎轉載及自用）

佔中收皮後，覺得遊行已經冇用，好耐冇再參與，但今次「送中條例」難得有30+國家一齊口誅筆伐，咁就唔同玩法。我地行出黎，外國政府要郁支那同港共傀儡政權都出師有名！希望6月9日各位大舉自製同使用英、德、法、西班牙、日文等等外語示威橫額。記住！今次遊行對象係英美日歐盟各國，而唔係港共傀儡政權！

【英文】：
撤回《逃犯條例》
Repeal of Extradition Law
《引渡法》＝ 讓中國任意在香港綁架無辜人士
Extradition Law = Let China Kidnap Innocent People of Hong Kong

【德文】：
撤回《逃犯條例》
Gegen des Auslieferungs Gesetzes
《引渡法》＝ 讓中國任意在香港綁架無辜人士
Auslieferungsgesetz = Lässt China Unschuldige in Hongkong entführen

【法文】：
撤回《逃犯條例》
Abrogation de la loi sur l'extradition
《引渡法》＝ 讓中國任意在香港綁架無辜人士
Loi sur l'extradition = Laisser la Chine kidnapper un peuple innocent de Hong Kong

【西班牙文】：
撤回《逃犯條例》
Rechazo de la Ley de Extradición
《引渡法》＝ 讓中國任意在香港綁架無辜人士
Ley de Extradición = Permitir a China secuestrar a gente inocente de Hong Kong

【日文】
撤回《逃犯條例》
撤回《犯罪者引き渡し条例改正案>》
《引渡法》= 讓中國任意在香港綁架無辜人士
《引き渡し条例》= 中国政府が香港で罪のない人々を拘束

要比子彈外國做野 點都要出黎

推

Pish

好多野唔係話要肯定有用先去做
應該要做嘅就要做

有幾唔同呀？睇過，肯肯定又係散步，唱卡之後第二日準時返工

有冇巴打自製國旗

有咩唔同？
要撤一早撤咗啦
我係政府都寧願跪外國佬，都唔跪你班和理非蟻民啦
遊行完先撤回咪好撚柒？